中國擬放寛旅遊簽證 全國均可來港自由行

viutv都有報導

香港正式淪陷

無人留意？

香港人就好似被射殺嘅北極熊

同割地兩檢時間啱啱好

又話制裁

輪大米

仆街了

最後一次過玩燃死香港。

10幾億人....
唔好講10份1

0.5%黎，香港已經陸沉

香港玩完可以拆關口 炒大量香港入境 海關
中國人去中國香港當然唔需要簽証出境

香港鎮

無限黑工，搶劫，等等問題。。。

屌佢老母陸沉啦

深圳市香港區

屌你老味淘寶免運費啦

拆關啦

拆左個深圳關佢啦

其實一早已經玩撚完
你地得閒就轉上水就會覺得放唔放寬都一樣
成班蝗蟲係路邊打開隻死人喼黎執佢d野

全國放寬應該會誇張好多

內文唔係話上年已經放寬左？

遲早有人攞刀出人斬人

未放曬都爆咁濟，今鋪冇lu

個班成日話係大家都係中國人既狗隻去晒邊

快撚D宣佈香港死亡啦

無記錯既話當時係再放寬多幾個城

但今次係全國

13億人1人1啖口水都浸死人

明明中國有咁多景點 死都要黎香港

嘩屌 咪呀

應該幾年後可以拆除關口

快撚D落黎搶針打啦

香港呢個黑臭閪變無底黑洞

fuck no!!!!!

仆街，痴撚線㗎

唔洗落街行了

痴撚線㗎

擔心都冇用 根本就冇野可以做到
各位快d去健身又好習武又好
救唔到香港都要保護到身邊既人

陸沉了

遲早問題啫，50年不變，有眼你睇。

如果有番當時光復運動嘅氣魄就好
踢下喼下火都好

真正焦土， 班廢老藍絲同警犬到時會點撐， 以前就話有錢落黎多， 宜家阿豬阿狗死窮撚落黎偷呃拐騙姦淫擄掠睇吓班廢老點

唔怪得多咗咁多乞兒同雞。

快D放寛，外國對香港冇晒信心，全部外企撤資，樓價恆指大爆炸，一獲熟

又話要餓死港狗??

更多大陸人可以落嚟香港買樓, 買保險

感謝黨

愈嚟愈多屎尿

屌都無用 但唔屌又唔gun
垃圾港共 乜都做唔到只係識刷鞋

好事！為拆關前試驗自由出入境，快啲取消埋一國兩制正式溶合埋做大灣區..... 不過首先取消咗香港政策法先

支持中國製造2025

慊香港未夠迫？

大家返工要預早一個鐘出門口

DLLM

咁搞法 香港政策法應該會畀侵帝郁手

既然一國兩制名存實亡
有關等於無關
不如取消香港政策法

等陸沉

仆街喇仆街喇 到時周街都係屎

其實大城市本身早就有自由行，呢次放寬會多猩好多村鎮既人落黎，所以大家準備見到好多低質素既人

周街大陸雞

個個都話無都無放寬 咁點會無啦啦可以咁
定入境處自把自為改政策

人海戰術

內地非自由行城巿的旅客要申請俗稱「L簽」的團隊旅遊簽注來港。《新聞極客》發現，不少「L簽」旅客現時毋須再透過報團及由旅行社人員「送關」，便可來港旅遊。有議員質疑，變相全國旅客都可自由行。
「L簽」最多三個月兩次簽注，每次最多停留香港七日。

省港旗兵

正式收港豬皮 以前得廣東同啲大城市嗰頂盡兩三億人 而家十三億鄉村蝗蟲全面南侵

唔洗20年已經變到超過一半

你們說啥兒 祖國的膜餅兒很好吃兒

痴媽根
已經咁撚多人唔限制仲要開大啲對閘

最怕係啲乞兒，街頭騙案，拐走小朋友果d情況會越來越多越嚟越嚴重。。。

c9畀人拐仔

衝閘再現 老虎蟹都博一博

當你班港獨 日日想香港獨立既時候。大陸已經加快入侵香港。屌你老母啊。本身香港已經夠多人 仲放咁多旅客入黎

副作用又要我地小市民受哂
痴撚線

仲唔夠逼?

旅客定罪犯？

日日6:00 搭地鐵都迫到仆街
香港1日2000萬人不是夢

仲唔落黎做世界，偷野，打劫，爆格樣樣齊

犯罪嘢比較少。你不如管下班蝻好過。

同志xianggang好多金行

又係呢啲xx仲衰過xx啦言論

可唔可以出返個大賊打劫金鋪，消滅下啲蝗同黑警都好

元朗屯門成街都聽到胡語
係大馬路十字路口
人多到行落馬路

犯罪嘢比較少
賤命一條 咩都無
爆到一次格夠番郷下瘋狂屌女 起埋樓都仲得

唔係成日係D蝻開片咩。唔覺班自由行 新移民黎呢度又搶劫 又偷嘢。

班港豬到時先知驚就太遲了 或者到時都係唔識驚繼續做豬一齊食元素表

到時連埋道路系統
連埋電網 連埋水管 連埋煤氣
邊境禁區解禁 正式大灣區一體化
2047明明仲有30年

試問中國呢隻狐狸點忍到50年

大家睇實啲郊野公園呀😂大陸人依家流行野外露營

一早就有

蝗係文化、生活上侵略香港
蝻就係明張目膽咁搞鳩你治安

中國終於對香港實施「黑暗森林」打擊

幾時再有鳩嗚團

你話香港攻府唔係出賣緊香港都唔信。每日150已經搞到咁多問題，而家仲要放哂自由行。
我屌你老母班高官不如假日去一次元朗，睇下乜撚野係人口過多。

準備移民

走得好走

快撚d拆埋個關啦

條數你真係唔識計？

屌你老味 焦土了

拆撚左個關佢喇屌

香港人-》準時返工呀喂

本身個地方有錢既唔會黎
窮既就一堆堆咁黎..我屌

過黎做乜9?
我國美麗河山唔好得過香港?

有鋪位有樓嗰班開心死了。

啲招數陰陰濕濕咁，特朗普快啲收呢個國家皮啦

來地鐵痾屎,正

全國公廁

我們祖國由古至今最厲害的還是人海戰術，雖然不能一招斃命。但是能噁心死你們。

我國有紫禁城又有毛澤東睇
比我就唔會嚟香港啦

海關無可能炒

入境就唔洗炒既，全部轉去警察部

屌你老味,痴撚線

出動屌9蝗蟲

屌你老母 推到多d 人睇到

屌鳩皇蟲

又話罷去香港，屌你賤種支那人

玩完LU

中國好，香港好

屌你老母

香港已滅, 可以步入重生模式

呢個殖民政府連改咗政策都費事通知你

香港真係俾人禁住黎砌，簽註係大陸發嘅，香港入境處都冇辦法

正 快撚d實施 一獲熟

香港仲衰過做一點殖民地

入境處有咩能力改大陸政策？

要不是香港…

唔撚係呀？死啦今次

希望今次焦土成功

發覺中國愈黎愈多動作

大陸人黎香港都好呀 支那雞

全中國最大141上線啦

屌你老母

有無計入到中國邊防

支那豬屌你老母！

處長都係聽order做野
快手搞埋wechat 身份證啦
到時入境處成個部門收皮

屌，仆佢個臭街

香港正式玩完

到時大陸人口 超越香港人口, 佢地支唔支持, 有咩所謂

屌你老味

我屌得你老母少？

又落黎週街屙屎

日後叫支那雞就方便

原來係咁嘅意思

唔撚係啊屌

最直接結果係物價升3倍！

葉繼歡 再現

拎ak47 係大街開槍

最怕到時比蝗蟲屌番轉頭

你去叫支那雞前, 先比支那人搶銀包

過兩年拆得

今次仆街鳥

唉

盜賊王 葉繼歡 臨死前, 向全支那人講:「香港遍地黃金, 想要既, 就來啦」

於是全天下支那人 就來香港搶金, 大盜賊時代來臨

個個支那仔:「我是要成為盜賊王的男人」

陸沉都似

搞番幾場光復行動驅蝗啦

喺好耐以前，啲賊人認為，頭上有片瓦，腳下有塊土地喺唔夠嘅。所­以佢地不惜離鄉別井­，漂泊半生，走到遍遠嘅世界角落，去打劫銀行­。攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金，佢憑­住一支AK-47，去開拓­佢嘅夢想。有賊嘅地方就有警察，而有警察嘅地方，就必然會­駁火。­喺打劫嘅過程，我哋固然見盡滄桑。而其實每一個賊嘅背後，都有一­個「盪氣迴­腸」嘅故事。喺聽晚，我哋再同大家尋找一個「流散失­落」嘅賊人血淚史。

盜賊王

777陰險過689

怕咩 咪繼續搞香港囉
反正你支那都唔捱得耐
到時想搵香港做後手再比人質疑一國兩制
直接一鑊橋起你仲好睇
背後做咁多陰質野唔好以為人地冇你符
不是不報只係時辰不到

中央抽獎送大禮 成十億 要你照起

迫人支持香港獨立

我一定保持不友善對待
點佢行錯路,爆粗屌撚柒呢d唔小得架啦

原來從2017年8月5號起，經所有口岸去香港的「L」簽注的團隊旅客，已經不再經旅行社團簽過關，持卡者選擇自助過關，持舊本子需要在人工通道過關， 重要的事說三遍：
L簽證件不需要再經旅行社收費簽證過關！
免簽，免簽，免簽，直接過關！

真的假的？？？
為啥在網上竟然完全找不到
關於這個消息的公告........

為此小編找了3個網站，打了兩通電話

來確認這個消息的真偽！！！
廣東省出入境顯然是對此毫不知情
小編內心真的好崩潰！

鍥而不捨，小編打了深圳出入境的諮詢電話
結果被告知他們並不知情
這事需要諮詢口岸的邊檢
當時，小編的心情真的是.......超級受挫，
一波三折後
我終於在邊檢的網站看到了這樣的官方回復

看到這裏，大家應該可以清楚的從字面意思上知道：
「L」簽過港再也不用經旅行社簽證過關了，直接過！！！
小編，終於求證了，文末還有小夥伴的親測
這真的是真的！！！

意味着什麼？

L簽：就是「團隊旅遊簽注」，對於大多數城市來說是L簽注，要跟團出境，L簽注不能直接飛香港。簡單點說就是：如果你港澳通行證小本本的簽注頁上寫的是「團隊旅遊L」，那麼你不能拿着證直接過關去香港，而是要事先找個正規旅行社帶你過去。

但是，現在，我們再也不需要
提前去某寶購買、預約時間過關；
又或者去旅行社辦理團簽單，免去所有費用
「L」簽再也無須提前辦理好團隊手續，免旅行社簽證費用......
小編溫馨提醒：
持卡式電子往來港澳通行證及「L」簽注的旅客
可以通過自助通道通關，
持用本式往來港澳通行證的團隊旅客
暫不能使用自助通道，要走人工通道

根本你支那私底下開放L簽，網上有撚曬教學，證據

支那乜都好，點會落黎香港？

支那人黎到呢度，學識咩叫自由民主，咁就仆街啦。
番到去仲唔推番雜帝

支那門口狗點會

快啲啦，香港淪陷只係時間問題
寧願快啲收皮好過睇住佢慢慢沉淪

落得黎果D都係4-50 up 黎到都係求生存 你旨意佢地？

自由行好似一向都無限制，就算有，都唔係港府話事

仆你個街...

【Now新聞台】內地非自由行城巿的旅客要申請俗稱「L簽」的團隊旅遊簽注來港。《新聞極客》發現，不少「L簽」旅客現時毋須再透過報團及由旅行社人員「送關」，便可來港旅遊。有議員質疑，變相全國旅客都可自由行。

非自由行城市的旅客想去香港玩，大部分都是持「L簽」，即以團隊旅遊簽注來港，到底幾多人先叫團隊呢？

她所說的「湊團」，即是以往「L簽」旅客要透過向旅行社報團，集齊一定人數，再由旅行社職員向邊檢人員填寫「送關紙」，以出境團名義來港。但去年開始，旅行社不用再填「送關紙」，「L簽」旅客可以自助過關，而且不限人數，變相放寬「隨團來、隨團去」原則。

由外省去廣州打工的陳先生一家四口，即場透過旅行社辦理到香港旅遊七日。他大讚新措施方便，不像以往等齊人才能成團過關。我們逗留半小時，已經見到十多人用這個方法過境到香港。

她是首次去香港旅遊，都是因為知道有新措施。

再方便些更可足不出戶，在淘寶網購買旅行社服務，代辦「L簽」，價錢低至１元，部分旅行社更聲稱免「送關」，旅客可由北京、上海直飛香港。

有本港旅遊業人士指，內地至今無正式公布放寬「L簽」政策。分析相信，「L簽」旅客可自行過關，是為廣深港高鐵香港段開通後，非自由行城巿旅客不用報團可直接坐高鐵來港。但有議員批評，「L簽」政策有名無實，變相全國旅客都可自由行。

「L簽」最多三個月兩次簽注，每次最多停留香港七日。零售界認為，放寬政策有利本港經濟。

旅遊事務署回應指，特區政府沒有接獲內地訪港旅客出入境政策有變的通知。深圳市文體旅遊局亦沒有收到放寬團體簽證政策的通知，署方會繼續觀察內地旅客訪港情況。

可以唔洗出街

走資全面升級？

屌！！！

一早已經係咁，有無簽證都俾你過關，差在你會唔會咁做，宜家擺明大陸通哂天多左好人知，啲傳媒先報
利申 行內人

香港陸沉

這還有王法嗎？

快d搵人去百度提下同胞邊度多金舖買金

係
偷偷地唔出聲

幾年前已經根本通行証都唔洗，拎張假機票影印本加本護照已經可來港七天